屌你老尾宜家d藥房重貴過萬寧

同一個lot既胃的素

街口間藥房(SSP區):34

萬寧:18

所以巴絲打們唔好以為屋企附近間藥房做街坊生意就一定平
我唔喺行過萬寧想買香口膠都唔知比佢昆咗咁耐,貴咗成個double..

以後都喺落萬寧買算,d 19藥房睇你昆水貨客昆得幾耐

BTW:幫手做份關於音樂既問卷

叫人做問卷嚟講你都幾冇誠意

上一頁